[
    {
        "randomId": 724
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu ukubitwe n'inkuba",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_3": "Akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Ikigega kitagira amasaka",
            "correct_answer": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karabuduriye karabuduriye mu mpinga ya Byimana",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Intosho",
            "option_3": "Intosho mu manga",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Intosho mu manga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Byakora kurya, byakora kuno",
            "option_1": "Umuriro",
            "option_2": "Igiseke",
            "option_3": "Amara",
            "option_4": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "correct_answer": "Amara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirabujunjuri ubujunjuri",
            "option_1": "Umuriro, umuyaga",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Amashaza ku rujyo",
            "option_4": "Amazi ku rukangara",
            "correct_answer": "Amashaza ku rujyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nshibwa nshibuka",
            "option_1": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_2": "Urukangaga",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Urukangaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukina ma gasiza rwa Senyakazana twigabe",
            "option_1": "Akagori",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Ikinyagu",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kadiridiri ka Ndirimba hejuru ya Sandarubeti",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_3": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_4": "Inyamanza",
            "correct_answer": "Umuntu uri ku ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Narubanda ntiwarubandura",
            "option_1": "Umugina, inzira",
            "option_2": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "correct_answer": "Icyuho; ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ko uri mukuru wa kera wari wabona umwami w'amenyo abiri?",
            "option_1": "Inyamanza",
            "option_2": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_3": "Ibikingi by'irembo",
            "option_4": "Akazi mu nzira",
            "correct_answer": "Ibikingi by'irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Birasa ntibitana",
            "option_1": "Umusambi; abashi b'inkingi",
            "option_2": "Ifuni mu mushike",
            "option_3": "Ishinya y'urushishi",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    }
]